有咩名柒得過 防彈少年團?

仲以為係乜撚野特工

B.T.S ， 個人覺得同防彈少年團一樣咁柒